三十歲以上單身巴打入

岩岩分手 社交圈子又細 朋友一係結左婚一係拍緊拖
公司同事又無乜女仔 你地會喺邊到識女仔？又唔想落club識女 想搵結婚對象

搵我

一直單身咪得

我都覺得交友app好唔真實 同埋真係拍拖都唔好意思同人講話喺app識

試下玩菊花

有錢有婚姻

咁都要俾人識到先得嫁

連登溝女

唔緊要啦 習慣就好
好快到40

除左交友app，應該無野幫到你

有玩交友apps
出年30歲，點算

覺得交友app 識人好兒戲
係咪我問題